公司開會討論後允許職員彈性上班

公司危機小組開完會，話近排香港爆發多宗示威，政府同好多大機構都作出好多唔專業無道德嘅行為，難聽啲講就係有賣港嘅嫌疑。其中某大型交通運輸機構近日不斷無故封站，未有顧及市民日常需要及安全問題，對社會做成不必要恐慌，公司擔心未來會發生全港性圍堵車站等大型抗議活動，所以允許職員彈性上班，保障員工自身安全。

香港人加油。